連登有冇人做緊傳銷

你地有冇用緊d貨？